何鴻燊分產之失策〈蕭若元：書房閒話〉

燒生

慘了, 比佢講一講, 冇得睇何家爭產了

佢個仔最叻啦

又來，佢講野好撚主觀